# Проект "Разминка" #

Данный репозиторий содержит исходники для тренировочных задач

* task1 - Класс, позволяющий обработать строку до точки и посчитать количество пробелов в ней
* task2 - Класс для увеличения каждого жлемента массива на 10%
* task3 - Класс для перевода рублей в евро по заданному курсу
* task4 - Класс для расчета расстояния до места удара молнии
* task5 - Класс, позволяющий получить все простые числа на указанном диапазоне
* task6 - Класс, позволяющий получить таблицу умножения для определенного числа
* task7 - Класс, позволяющий определить, является ли число вещественным или целым
* task8 - Класс, позволяющий изменять значения определенного столбца двумерного массива
* task9 - Класс, позволяющий определить, является ли число палиндромом
* task10 - Класс, позволяющий определить, является ли строка палиндромом
* task11 - Класс для вычисления количества часов, минут и секунд в определенном количестве суток
* task12 - Класс, позволяющий трансформировать двумерный массив построчно в одномерный
* task13 - Класс, позволяющий определить, является ли символ буквой, цифрой или знаком пунктуации
* task14 - Класс, реализующий транспанирование квадратной матрицы